蕭生：看兩大影帝對飆演技！ netflix新戲

蕭生70歲人都識睇netflix又幾精靈喎

行動前思考三大重點：目的，可行性，後果

佢搞網嗰時 好多連登仔未出世

我老母都識啦

對飆好撚un耳呀

大陸話

伯母勁

飆你老母